Q: What is the national flower of the United States?
A: Rose
Q: Who wrote the novel "Pride and Prejudice"?
A: Jane Austen
Q: What is the chemical symbol for potassium?
A: K
Q: What is the second-largest planet in our solar system?
A: Saturn
Q: Who painted the "Starry Night"?
A: Vincent van Gogh
Q: What is the capital of China?
A: Beijing
Q: What is the chemical symbol for lead?
A: Pb
Q: Who was the ancient Egyptian queen known for her relationship with Julius Caesar and Mark Antony?
A: Cleopatra
Q: What is the largest ocean on Earth?
A: Pacific Ocean
Q: What is the smallest bone in the human body?
A: Stapes bone (in the ear)