Q: What gas makes up the majority of Earth's atmosphere?
A: Nitrogen
Q: Which planet is known as the "Red Planet"?
A: Mars
Q: What is the largest organ in the human body?
A: Skin
Q: Which famous scientist formulated the theory of relativity?
A: Albert Einstein
Q: What is the capital of Japan?
A: Tokyo
Q: What is the chemical symbol for potassium?
A: K
Q: What is the largest organ in the human body?
A: Skin
Q: What is the smallest planet in our solar system?
A: Mercury
Q: Which gas is responsible for the green color of leaves?
A: Chlorophyll
Q: What is the capital of India?
A: New Delhi