Q: Who was the first person to set foot on the moon?
A: Neil Armstrong
Q: What is the largest desert in the world?
A: Sahara Desert
Q: Who is known as the "Father of the Indian Nation"?
A: Mahatma Gandhi
Q: What is the primary function of the human heart?
A: Pumping blood
Q: What is the chemical symbol for hydrogen?
A: H
Q: What is the world's longest river?
A: Nile River
Q: Who wrote the play "Hamlet"?
A: William Shakespeare
Q: What is the national flower of Japan?
A: Cherry Blossom
Q: What is the capital of Australia?
A: Canberra
Q: What is the formula for the area of a circle?
A: πr²