Q: What is the national animal of Australia?
A: Kangaroo
Q: Who was the first woman to fly solo across the Atlantic Ocean?
A: Amelia Earhart
Q: What is the chemical symbol for calcium?
A: Ca
Q: Which gas do humans exhale when they breathe?
A: Carbon dioxide
Q: Who is the author of "1984"?
A: George Orwell
Q: What is the largest moon of Jupiter?
A: Ganymede
Q: What is the capital of Spain?
A: Madrid
Q: Who was the first President of the United States?
A: George Washington
Q: What is the chemical symbol for nitrogen?
A: N
Q: In which year did Christopher Columbus first reach the Americas?
A: 1492