Q: What is the currency of Japan?
A: Yen
Q: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
A: William Shakespeare
Q: Which gas makes up the majority of Earth's atmosphere?
A: Nitrogen
Q: Who is the author of the Harry Potter book series?
A: J.K. Rowling
Q: What is the largest organ in the human body?
A: Skin
Q: In which country is the Great Barrier Reef located?
A: Australia
Q: What is the chemical symbol for silver?
A: Ag
Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci
Q: What is the capital of Brazil?
A: Bras√≠lia
Q: What is the process by which plants make their own food using sunlight?
A: Photosynthesis