Q: What is the capital of France?
A: Paris
Q: Who is the current Prime Minister of India?
A: Narendra Modi
Q: What is the chemical symbol for gold?
A: Au
Q: Who is known as the father of modern physics?
A: Albert Einstein
Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter
Q: What is the formula for the area of a rectangle?
A: Length x Width
Q: What is the largest mammal in the world?
A: Blue Whale
Q: Which gas do plants absorb from the atmosphere during photosynthesis?
A: Carbon dioxide
Q: What is the smallest planet in our solar system?
A: Mercury
Q: What is the longest river in the world?
A: Nile River