Q: What is the national sport of Canada?
A: Ice Hockey
Q: Who is the current President of the United States?
A: [Varies by current date]
Q: What is the chemical symbol for carbon?
A: C
Q: What is the smallest bone in the human body?
A: Stapes bone (in the ear)
Q: Which planet is known as the "Red Planet"?
A: Mars
Q: What is the largest continent by land area?
A: Asia
Q: Who is the author of "To Kill a Mockingbird"?
A: Harper Lee
Q: What is the capital of South Africa?
A: Pretoria (one of three capitals)
Q: What is the chemical symbol for sodium?
A: Na
Q: What is the tallest tree species in the world?
A: Coast Redwood